Můj víkend. V sobotu vstávám v jedenáct hodín. Myju se, češu se, čistím si zuby, oblékám se a potom snídám. Ke snídane mám bílou kávu a ovocný jougurt. Potom trochu uklízím pokoj. Oblékám se dzíny, tričko a boty. Potom jdu na procházku do parku, kde jsou pávi. Ve 3 hodiny jdu do restauraci s kamarády. Obědvám. Jím polévku a salat. Piju zelený čaj. Odpoledne jdu na procházku do města. V 7 hodín jdu domu. Večeřím. Jím maso, brambory a omáčku. Piju černy čaj. Potom čtu knihy nebo poslouchám rádio. V 10 hodin jdu spát. V nedelí vstávám taky v jedenáct hodín. Odpoledne píšu úkol, opakuju cvičení. Píšu dopisy nebo se dívám na televizi. V 10 hodín jdu spát.
